點解英國人咁易甩頭髮?

唔覺

硬水

同意 水質問題
加上佢地西方人髮質又薄又脆